就当前问题的严重性而言，末日信息可能是准确的，但它对被同理心耗尽折磨的公众几乎没有影响。 《Schitt’s Creek》在气候行动方面能教给我们什么|matthewheimer | 2020年12月6日|财富 
 我住在他们位于卡茨基尔东部的分店，每天早上在百年古树的摇曳中醒来。 在公寓里挤了八周后，我逃到了卡茨奇尔|查莉·佩恩|020年10月15日|Essence.com 
 听证会清楚地显示了双方在这件事上的最佳论点，以及随着案件进入全面审判，哪些立场似乎最有可能对罗杰斯产生影响。 苹果诉史诗的听证会预示着一场漫长而艰难的审判将于2020年9月28日到来 
 制定这类规则是为了保护治理过程不受不正当的政治影响，保护选举不受强大势力的影响。 共和党大会违反了很多规范，但它破坏了民主价值观吗? Julia Azari | 2020年9月1日|FiveThirtyEight 
 物理学家从来没有提出过，万有引力定律、熵的增加，或者在亚原子粒子之间起支配作用的各种电磁“规则”，应该作为伦理善的来源加以参考。 仅仅因为它是天然的并不意味着它是好的-第89期:黑暗面|大卫p巴拉什| 2020年8月19日|鹦鹉螺号 
 没有明显的领导者; 没有一个单一的意识形态或组织能够左右人群。 艾里克·加纳抗议:“这就像越南”|艾比·哈格拉格，凯特琳·迪克森，雅各布·西格尔，克里斯·奥尔布里顿| 2014年12月5日|每日野兽 
 在北卡罗莱纳州的电视广告上花费了数百万美元，因为右翼和左翼团体都试图左右选民。 为什么选民如此彻底地检查|埃莉诺·克利夫特| 2014年10月22日|每日野兽 
 这些组织急于得到任何可以用来勒索赎金或施加政治影响的人。 美国记者史蒂文·索特洛夫是被盯上的人吗? 2014年9月2日|每日野兽 
 这些研究、运动或断言都不足以左右公众舆论对大麻的支持或反对。又一个大麻朦胧的一周|Abby Haglage | 2014年9月1日|DAILY BEAST 
 你得用一只脚换另一只脚，不让它们占据自己的地盘。 无论你做什么都会有人死。 关于伊拉克不可能的选择的一个小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 牧师的妻子们来了又走了，但所有人都屈服了，有些人经过短暂的挣扎后，屈从于老伍泽尔夫人的支配。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他的统治方式比许多习惯了其他命令方式的人所认为的要温和。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 他的大脑——人类理性保持正常摆动的部分——被纯粹原始的飞行本能所支配。 离奇的故事|各种 
 莎士比亚告诉我们，仁慈“在最强大的人中是最强大的”，“凌驾于权杖之上”; 营销上。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 现在，乌合之众在立法机构和行政机构都拥有无可争议的影响力。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特